法甲球星麥巴比向勒邦占士妙傳入樽

【體育】基利安麥巴比成為45年來首位在頭18場轟入19球的球員，寫下歷史。
前鋒基利安麥巴比（Kylian Mbappe）在周日法甲，下半場抽入靚窩利，帶領巴黎聖日耳門作客以1:0擊敗聖人難忘的畫面就是在第3節，向勒邦占士（LeBron James）交出彈籃板的妙傳，讓大帝後上雙手入樽，力度大得差點鋤爆玻璃，看得球迷熱血沸騰。 兩人在熱火共事了4個球季，攜手贏得2次總冠軍，感情一直非常好。熱火也在twitter上載了這個入球的片段，留言說：「這是最後一次。」 韋迪跟40歲的奴域斯基皆最後一次出戰明星賽，因此在第3節後，現場播放了向這2名老將致敬的片段，他們亦獲贈送印有名字的紀念明星賽球衣反留念，在熱鬧之中也有一幕感人場面。 至於跟占士在2015/16球季合作，經典地反勝勇士捧走總冠軍的艾榮，同樣跟前隊友再來一記拆你屋；艾榮鏟籃後，傳予身旁的大帝爆樽。

若有若無？

走咗入nowtv做

似佢自己入樽多

紅啦呢d要

拎黃姐

但尋晚好似黃都無食

拎左黃

梳 柒咗